漢堡果類生菜邊度有得買?

想夾下三文治/漢堡
之前試過整沙律 但生菜出水出得好勁
放入雪櫃都會變酸...想知即食生菜要點處理

自己種

買啊

《生菜好易食》

錢大媽

沙律菜？中高檔超市通常有

蕭生咪有

萬能既蕭生

唔明要你處理啲乜
沙律菜連pre-washed都有
洗都慳返就咁開黎食咋喎
點會酸，你買完擺雪櫃幾日？

我見黃大仙大成街/荃灣街市都有
15蚊有4棵

印乾水再洗雪櫃 包好保鮮紙 菜上鋪一層濕既廚房紙

買羅馬生菜？
我鐘意買黎做沙律同夾包，爽d脆d

邊度有 想搵乾身加脆

超市d蔬菜凍櫃應該有

唔平喎

街市可能平d，但價錢唔會差太遠，不過食落真係返唔到轉頭
果種爽脆係西生菜俾唔到

呢隻生菜有冇專有名詞

都係就咁叫羅馬生菜Romaine lettuce，但好容易分辨到

thank

買種子種

買次試下
包上癮
不過唔建議熟食，煮完有少少苦澀味

我諗住三文治多士
芝士+大量生菜+蕃茄 唔落肉
希望好食